1. Створив додаток на Node JS, який виводить "Hello World"
2. Створив докер-файл, який створює образ з данним додатко на основі образу node:current-alpine3.12
3. Створив файл конфігурації для gitlab-ci, який зберігає даний образ в Gitlab container registry
4. Також створив файл конфігурації для nginx для публікації контейнера через порт 443(https) на домені node.example.com
